★仆街！床位大軍殺！新富戶政策十月實施 戶籍刪除急增

新修訂的公屋富戶政策十月殺到，富戶見狀即走鬼。房屋署近日開始向首批一千多個住滿十年的公屋住戶，發出入息資產申報表。不少公屋富戶聞風先遁，急急刪除入息逾限額的子女戶籍，令今年上半年刪除戶籍的個案急升至二萬一千多宗，數目達去年全年三分二。

須按富戶政策申報的住戶每年超過廿萬戶，大部分於四月的申報周期進行，另有一千多戶於十月申報，房署會調配額外人手應付修訂富戶政策所帶來的新增工作。

大軍殺到

塞爆M記

一格床位一萬月租不是夢

突然增加二十萬張床位/M記座位需求

業主fatfat

M記緊急成立富戶收容中心

根本係咁，但肯定多左人租床位放野+當新地址

唔係咁先正常咩?
唔通同班零生產力純粹玩大富翁買地收租的吸血鬼打工?

以前住公屋，從未見過有突擊隊！似係都市傳說

飛虎隊就見過

好事黎 林鄭做到野

要返工，無人係王道

689搞GA

好似北韓咁查戶口？元朝咩？

納稅人比稅比咁多
你班友分分鐘稅都冇比就拎咁多資源
咁係正常?

樓價貴還貴
公屋富戶肯定唔正常

成立房署行動組，專負責突擊檢查各公屋單位，叫埋黑警一齊上，以減少公屋濫用情況！

老貓你驚唔驚麥記都冇位訓

就係驚

納稅人比稅比咁多
你班友分分鐘稅都冇比就拎咁多資源
咁係正常?

樓價貴還貴
公屋富戶肯定唔正常[/quote]

三代人加埋搵十皮點會唔洗交稅?
佢地唔係納稅人?
三代人先住一個單位叫拎咁多資源?
屌d業主老母一個五百呎單位間一半分租每邊收八千就真係唔撚正常啦

去巨乳度，不過要開工交租嘅

三代人加埋搵十皮點會唔洗交稅?
佢地唔係納稅人?
三代人先住一個單位叫拎咁多資源?
屌d業主老母一個五百呎單位間一半分租每邊收八千就真係唔撚正常啦[/quote]
地=空氣=陽光

根本係免費

咁多富戶被踢出黎咪又係攪到租金升，最後樓價gogogo
俾人踢出黎果啲九成九香港人，啲中國人資產響中國根本唔會check到
最後老嘅香港人被踢哂出黎，中國人一落黎就有公屋，香港嘅年輕人一樣唔會上到樓

要work!不了

現在起碼仲租到床位，二十萬富戶大軍湧出來，真係屎有得你食

收入超嗰班就唔抵可憐
但資產超嗰班就慘啲

出去又未必夠錢買樓
就算夠錢，班廢青搵得雞碎咁多
壓力測試都未必過倒

不過個政府要你哋全民共慘唔鍾意咪移民囉

床位租肯定暴升，冇錢租肯定改去瞓M記

M記逼過難民營

好多141晚上返屋企 出租鳳樓比人訓

房屋政策做得好
搵鬼住公屋咩

支那鬼子落來香港咪又係怨恨滔天

以前做倉見好多支那鬼子，話香港政府只俾公屋是不夠的，佢地怨香港政府招待不周

夜晚㩒鐘仔等臭貓冇得瞓

去游b灣仔住所瞓

仲痕is watching u

石丸喺度，臭貓想做死貓?

危險爺爺已經消失

141屋企咪就係果個單位

富戶cut名唔代表 d仔女要搬

有d有家庭的

土瓜灣利賓納

垃圾政策逼人去租貴樓
買又買唔起

要新住址證明

富戶點解要豁免60歳？

好想睇廢老集體瞓街

無人租樓 業主gg

求其租個床位已經有，住一個月都得

删完戶籍咪照樣一齊住....

所以我成日話富戶政策=床位戶大屠殺

通常業主包水電，一定冇水電單

得張爛鬼文具舖租單

去蓋清度瞓住先

我有好多呢d單，鬼畫符咁

都話叫你搵工租床位

不過就算清走d富戶後係比香港人住咩
一係新移民 一係中港家庭

都好 我會照顧老貓

佢哋都識去M記，老貓到時要同佢哋爭位

好似大學宿舍咁
入門scan 身分證
非住戶要搵住戶match up 先比入

過11點後非住户留係單位要申報

跟住政府一㩒電腦就知有冇空置單位 屈蛇 分租

冇閪計，依家搵幾皮都買唔起仲理咩歧視唔歧視

見過有d床位長期丟空，但包租公話有人租左，有俾租

Ghost

跟我返老家 我送一個高級會員AC比你

你估富戶唔洗交稅咩?

Mcafe數量暴增

家庭入息
一人萬一，二人萬七
諗下香港長大的人就算打份牛工會唔會搵咁少？
係咩人先有資格申請？

利用住屋壓搾你班港奴生產力
OT啦望

正！

全民為公屋（開職位、裝scanner)

Well 單人申請完等十幾廿年

關公都話解bam咗佢，但老貓自稱入唔到

老貓點睇

每座樓每更請多1個食蕉 同2部scanner
就可以防止濫用公屋 抵啦

全香港唔係得高登討論區，你叫Joe食屎吧！死都唔unbam我

學元朝統治漢人咁

佢已經知錯

都話已經解口一

所以話趕富户走其實好合理
2個人搵8萬幾都有得住公屋

都話已經解咗

still unbam

政府幫業主幫到出哂面，幾十萬人要租屋住，租金又要爆升

你當年假扮ADMIN真係幾大鑊

有咁撚多錢死撚番出去啦屌你老母

你有冇記錯登入電郵

佢唔豁免廢老，我唸現在日日房署門口大量廢老瞓街賴死，勁過佔中

still unbam or still bam?

老貓 你當年做左單咁大鑊既事出黎 要解封真係需要時間

仲有好多仆街買完樓落個仔名
再除左個仔名

之後全家繼續住公屋

買大陸樓收租都大撚把

所以話點解我提出要set 出入閘機scanners
就係防止呢個情況

果陣係Dr jim，我扮魔魔茶，當時Joe仲飲緊母乳

其實都只係除名姐
除完我相信有9成都係繼續住番係入面

人大釋法

但關公話已經解咗你喎

前題係賣二百萬400尺先合理
一定有既得利益者唔同意
呢個post更有一半以上
之前有報告話人工由2000年至2016年升幅僅1.8%
2000年又咩樓價呀
同5毛講定先：我係唔會走

誅殺中共核心黨員

Set 出入閘機scanners
除左名唔比住

你知唔知衰咩最大鑊? 你食左牙JOE條女呀 (高X女X鬼)

老貓

有好有唔好啦，如果係幾廿人屈係間公屋我又唔見有咩大問題，反而需求少左係對租客講係好事，仲要佢地都得住得差左

霸住個單位無用果D巡查得緊D好過，雖然其實都無咩分別，遲D落實埋最低租金政策中嘅貨櫃屋，租金都預左再推高D，總之業主就發發啦

沙士個期都提

三代人加埋先搵十皮扣埋啲免稅額可能真係稅都唔洗俾
一代人搵十皮先去出黎講野啦

講事實你就唔啱啦

你估家陣呢班友真係同你講公平咩

HK need沙士

老貓仆街了 觀塘M 記執左 依加又多啲人訓M 記
無位俾你訓了

凌晨三點撳鐘無人應就爆門

入面成村人就立即槍斃

其實應該要加埋check 海外資產
仲有大陸蝗要跟正七年以上先比佢地排隊

未夠7年連住户都唔比做
防止埋班廢老娶蝗蟲，屌你要團聚咪死返上大陸住

海外資產？

房署only，你估FBI

房署公務員勁多老野，等退休多

再唔係外判資產審查組比學資處
銀行多10蚊即刻 出信問點解多左10蚊

搞埋呢堆港豬
大家一齊仆街 一係同香港共生，一係共死

唔加租都對唔住自己

又拿公屋出來畀中國人住！

香港人無份

其實 佢地住埋一齊 都解決左房屋問題丫

最驚係
1戶2個霸哂

華富個M記排到落瀑布灣啦

嘥氣啦
啲政策得個殼，根本無幾可執行

係
屋企有兩間公屋，好爽

過左60係咪唔當富戶?

你以為而家清戶真係為左香港人咩
如果政府會照你咁做我切柒成條吞返落肚

過左60就算你係 李+X都冇問題

但真係好想睇大量廢老瞓街

你信政府真係清户

屌 原來一直都打錯個戶字
自隊十粒